沙田第一城，大反價了，304呎550萬

沙田第一城最新錄46座中層G室 2020-12-08 $550萬

304呎
$18092

合理市價，行過見到26x呎 一房開價560萬

不是移民劈穿價嗎？

樓主係咪AA

個個post都係講樓價

唔係

正常價黎喎

成個房屋台一半個post都係佢

550萬咁撚貴

一日一PO
好勤力既AA

太古城暴發戶

樓主弱智? 貴過市價1-2%係度出post
不如全港十八區每日每單二手成交都拎出黎講拎出黎比啦弱智

550買得300呎，接近40年樓

都話從來冇做過a囉

有貴個時間咩？
唔係移民大劈價㗎咩？

你過多幾個月再講野啦

反價JE, 成唔成到交先得架

成左

但係再過多幾個月咪又升返

我有兩層樓放緊 真係升返我同你講

你放左先會升

好笑